一句講曬 6月9 如果落大雨你出唔出黎？

我就老屄都出

不了。

唔會落大雨啦，天氣報告話天陰，最多一兩陣雨，仲好冇咁曬

閪

我係屋企支持大家+係連登屌人唔肯出黎

預左個日帶摭嫁啦
可以考慮買定雨褸
認真

落雨好過中暑啦戇鳩

落雨咪啱囉 幫助散熱冇咁焗

波台5毛嚟，完全封鎖

屌你啦

打風都要出啦

點唔出呀
你話落雹就難搞啲姐

打風落雨照出

10號風球打落雨都返到工，香港人如果有心做一件事，點會做唔到

無聊post
打風都照出啊

當日會否有個人可以帶頭,做領頭羊?

與期希望有人帶 不如係群眾自己

出街落雨要

六九係決定香港生死存亡嘅日子
落雨就想滅到我團火
六九見

落雨好過熱

岩曬第二次雨傘運動
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
應該唔會啦

打十號風球都出

準備左黃色雨褸